連登admin團隊出嚟報個平安啦好嗎

有合理懷疑連仔已經被控制住

我之前report要求del po連仔佢地都好快處理
今次隔咗四五日都冇人理係咪真出事

中共收買唔到連仔團隊就諗住殺連仔
唔係講玩㗎
之前巴絲叫你地去外國暫避真係有需要㗎

推

大家要正視，千其唔好忽視呀

Cc台神探夠未姐

我唔係神探亦唔係法師呀hi
你起我底就知係務實軍師嚟

阿彌陀佛

Pushhhhhhh

連仔快啲出嚟啦

push

相信連登已經在正苦控制之下
睇黎以後講野要避忌下

我係中國人呀屌

Push

10.20

Tui

push
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

pls. use english in this channel.

You can't prove he is admin even he post here

一個黃字人都未出現過。。

連仔

Rip???

push.

b

其實係味有人出左事

連登已經係自動行緊

定搵左另一班人做後備搞緊

再唔出現要轉場
俾人拎撚哂ip

gg

出黎報平安啊

推 連仔出黎

連仔你唔好有事

如果真係被控制，就一早上唔到啦

多謝大家關心，LIHKG 團隊嘅營運、管理同埋開發工作一路都有持續進行，亦希望大家接收資訊時確認真確性，避免錯信流言。

另外可以 follow 我哋社交媒體，都有一路持續更新。

Twitter:
Instagram:
Facebook:

冇事就好

安全就好

回應：#80

要求重登ac呀連仔

新功能

嚇死人啦

紅底hk01有咩指示

連仔唔好有事

連仔我愛你

係連尼住呀

平安就好了

雖然我成日屌鳩你 不過

連仔加油

屌你老母貼一張咪夠，又要整金剛棒引人反感，blocked

可唔可以force logout全世界一次？

#814 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

致眾admin：
首先想你地上水報平安，
其次可摸耳參考我地意見：全世界force log out，唔理一次定每星期一次，force log out呀

連仔！

贊成
可以保障我地ac唔落入黑警手上！

afternoon sir

個人冇事咪好囉

PUSH

連仔我愛你啊

加油

推啊

咪住 點解你地覺得用admin acc回覆就等於平安

飛快loop過以為廣告

admin：
好多人擔心連登有無受中共壓力
甚至其實連登係咪紅底
01打手係咪全面帶緊風向

可唔可以簡單講下你地團隊點睇

推。

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

全ac force log out呀
依家真係要做
幫幫手

識做就課金比連仔啦

...
We have already known his face
So he may take a photo to prove

我愛連仔 我愛連登

認真
全民force logout一次

save confirmed

連仔如果見到此留言
請將所有連登帳戶強制登出

連仔出嚟報平安呀

大家認真追吓 post

可唔可以force logout全世界一次？

#814 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大家認真追吓 post

#80

好可愛
是咪你整

Sor連仔

連仔同各位admin加油

好單純

留名

連仔遠遠

個人冇事先做到世界冠軍嫁嘛

個人無事咪好囉 無事先做到世界冠軍架嘛

你地要平安啊連仔團隊

可摸耳申請自爆功能del 曬岀過嘅po？
試過report 自己冇人理我

會唔會驚人check ip 所以唔用電話

望遠同連仔咩關係
佢有冇事